呢排冇咩都唔好推啲post上熱門

CCTOY而家個氣氛好sombre個個都好blue好忘了愛又話對人類絕望又要全家自殺又盛
再刺激佢地搞到出事就唔好..😅

你用呢張圖回post真係嚇到我成身冷汗..😅

推

紅色大字好威

沉stand up for me型能7到..

清近排玩咩場..

I only stand up for her．

閉關 14 日先，驚中招

而家咩場仲有呢啲莞式玩..?

唔該打返中文啦

She is not a hooker．

我知, 正職深圳做美容 / 賣手袋 / 文員丫嘛..

你好唔尊重我女人．

CC9咁冇無

快啲自殺死哂去啦🤣

我口爆嗰陣有就住射..

時事台美國人比較多..😅

佢地都有牙媽生..😢

你再咁講我真係會block(扑)9你。

最高峰嗰排我無套滑入個武漢妹而家咪又係生生猛猛..😅

一齊死😂